李彩鈴喺itzy 嘅定位都幾尷尬

靚唔夠yuna 靚
型冇yeji 型
唱功冇lia 好
跳舞冇柳真咁有感染力
Centre就俾柳真做咗
又成日俾人攞家姐嚟比
雖然靚過家姐
可能大猩猩念在佢入咗公司咁多年都唔走先俾佢出道

一朵花點都要有D綠葉襯托

期待白滑大腿...

靚過yuna囉

佢係叫樣衰

營養焗油

先唔講個樣似大鼻馬騮
佢個樣有型格又唔算 cute又唔算
其他幾個行girl crush都冇違和感
寧捨係佢格格不入

家姐入izone 醜係醜啲
起碼同其他人冇違和感

盲唔好上連登

每隊都要整一兩件呢d平凡野係到，靚話唔靚
丑但丑唔曬，冇咩實力，好似明明RV 4個人都好完美，但唔知點解點都會整個野日入去

佢個日M到姐

有聲

襯托返其他四個

yeri靚喎

睇錯李彩嬅

唔洗拉落去已經知你想點
完全唔似

睇住佢扮cute扮型真係好難頂

twice都有多賢做襯托啦

冇人夠佢樣衰
易認
QQ

diu da eunbin

好cutecute

收皮啦傻鳩

講笑==